msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-16 01:02+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app.tsx:58
msgid "Compatibility Warning"
msgstr "兼容性警告"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:17
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:13
msgid "Just now"
msgstr "刚刚"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:21
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:17
msgid "{minutes, plural, one {# minute ago} other {# minutes ago}}"
msgstr "{minutes, plural, one {#分钟前} other {#分钟前}}"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:26
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:22
msgid "{hours, plural, one {# hour ago} other {# hours ago}}"
msgstr "{hours, plural, one {#小时前} other {#小时前}}"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:30
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:26
msgid "{days, plural, one {# day ago} other {# days ago}}"
msgstr "{days, plural, one {#天前} other {#天前}}"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:34
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:30
msgid "{weeks, plural, one {# week ago} other {# weeks ago}}"
msgstr "{weeks, plural, one {#周前} other {#周前}}"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:38
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:34
msgid "{months, plural, one {# month ago} other {# months ago}}"
msgstr "{months, plural, one {#个月前} other {#个月前}}"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:41
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:37
msgid "{years, plural, one {# year ago} other {# years ago}}"
msgstr "{years, plural, one {#年前} other {#年前}}"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:63
msgid "App Version"
msgstr "应用版本"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:67
msgid "Frontend Version"
msgstr "前端版本"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:71
msgid "Backend Version"
msgstr "后端版本"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:75
msgid "Build Commit"
msgstr "构建提交号"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:79
msgid "Build Date"
msgstr "构建日期"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/about.tsx:98
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: frontend/apps/web/src/routes/_app/groups/$id.tsx:28
msgid "Edit Firewall Group"
msgstr "编辑防火墙安全组"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/app-sidebar.tsx:29
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/site-header.tsx:8
msgid "Groups"
msgstr "安全组"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/app-sidebar.tsx:34
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:34
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:60
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/site-header.tsx:9
msgid "My IP"
msgstr "我的IP"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/app-sidebar.tsx:42
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/site-header.tsx:10
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/app-sidebar.tsx:47
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/site-header.tsx:11
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/app-sidebar.tsx:54
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/site-header.tsx:12
msgid "About"
msgstr "关于"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:47
msgid "Group ID"
msgstr "安全组ID"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:53
msgid "Created"
msgstr "创建日期"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:76
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:87
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:173
msgid "Last Modified"
msgstr "最后修改日期"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:99
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/create-group-button.tsx:139
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:83
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:108
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:107
msgid "Group Rules"
msgstr "安全组规则"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-info.tsx:117
msgid "Linked Instances"
msgstr "连接的实例"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/columns-filter-select.tsx:14
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/columns-filter-select.tsx:14
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/create-group-button.tsx:82
msgid "Failed to create the new firewall group"
msgstr "创建新防火墙组失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/create-group-button.tsx:127
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:133
msgid "Create Group"
msgstr "创建安全组"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/create-group-button.tsx:133
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:139
msgid "New Firewall Group"
msgstr "新防火墙安全组"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/create-group-button.tsx:144
msgid "Enter description here..."
msgstr "输入描述..."

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/create-group-button.tsx:159
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:150
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:239
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:172
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/create-group-button.tsx:163
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:154
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:243
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:176
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:41
msgid "Successfully deleted group with ID {groupId}"
msgstr "成功删除ID为{groupId}的安全组"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:46
msgid "Failed to delete group"
msgstr "删除安全组失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:89
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:101
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:57
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:95
msgid "Are you sure you want to delete this firewall group?"
msgstr "你确定要删除这个防火墙安全组吗?"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:103
msgid "ID: "
msgstr "ID: "

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:109
msgid "Description: "
msgstr "描述: "

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:117
msgid "Date Created: "
msgstr "创建日期: "

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:125
msgid "Rules: "
msgstr "规则: "

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/delete-group-button.tsx:133
msgid "Instances: "
msgstr "实例: "

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:81
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:85
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:133
msgid "Date Created"
msgstr "创建日期"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:89
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:196
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:91
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:201
msgid "Instances"
msgstr "实例"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:207
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:88
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:123
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:190
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:237
msgid "Edit Rules"
msgstr "编辑规则"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:310
msgid "Failed to refresh firewall groups"
msgstr "刷新防火墙组失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:391
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:188
msgid "Empty"
msgstr "空"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/group-table.tsx:425
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:222
msgid "{totalRows} row(s) in total"
msgstr "总共{totalRows}行"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/refresh-button.tsx:19
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/refresh-button.tsx:20
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:76
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/group-table/rows-per-page-select.tsx:15
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rows-per-page-select.tsx:15
msgid "Rows per page"
msgstr "每页行数"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:87
msgid "Failed to create the new rule"
msgstr "创建新规则失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:145
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:123
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:28
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:113
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:160
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:131
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:52
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:115
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:165
msgid "Enter port number here..."
msgstr "输入端口号..."

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:184
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:139
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:61
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:117
msgid "Source Type"
msgstr "源类型"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:204
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:73
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:119
msgid "Source"
msgstr "源"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:209
msgid "Enter source here..."
msgstr "输入源..."

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:217
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:155
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:121
msgid "Notes"
msgstr "注释"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/create-rule-button.tsx:222
msgid "Enter notes here..."
msgstr "输入注释..."

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:58
msgid "Failed to delete the rule"
msgstr "删除规则失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:107
msgid "Are you sure you want to delete this rule?"
msgstr "你确定要删除这个规则吗?"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:115
msgid "IP Version"
msgstr "IP版本"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/delete-rule-button.tsx:147
msgid "Source Address"
msgstr "源"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:66
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:36
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:64
msgid "Cloudflare"
msgstr "Cloudflare"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:67
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:40
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:72
msgid "Anywhere"
msgstr "任意"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:67
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:38
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:68
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-table.tsx:82
msgid "Note"
msgstr "注释"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-tabs.tsx:47
msgid "Group with ID {groupId} not found"
msgstr "未找到ID为{groupId}的安全组"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/rules-tabs.tsx:158
msgid "Failed to fetch firewall rules"
msgstr "获取防火墙规则失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:42
msgid "Load Balancer"
msgstr "负载均衡器"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/firewall/rules-tabs/source-type-select.tsx:77
msgid "Load Balancer (WIP)"
msgstr "负载均衡器 (开发中)"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:34
msgid "Add endpoint"
msgstr "添加节点"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:99
msgid "Failed to reset {version} endpoints"
msgstr "重置{version}节点失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:107
msgid "Endpoint URL cannot be empty"
msgstr "节点地址不能为空"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:112
msgid "{value} is not a valid URL"
msgstr "{value}不是有效的URL"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:117
msgid "Endpoint URL already exists"
msgstr "节点地址已经存在"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:129
msgid "Failed to add endpoint URL"
msgstr "添加节点地址失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:143
msgid "Failed to delete the endpoint {endpoint}"
msgstr "删除节点{endpoint}失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:161
msgid "Failed to restore {version} endpoints"
msgstr "读取{version}节点失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:171
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:179
msgid "IPv4 Endpoints"
msgstr "IPv4节点"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:172
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:180
msgid "IPv6 Endpoints"
msgstr "IPv6节点"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:187
msgid "URL"
msgstr "地址"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:198
msgid "Enter endpoint URL here"
msgstr "输入节点地址"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/ip-endpoints-table.tsx:227
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:51
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:101
msgid "No {version} endpoint is set"
msgstr "未设置{version}节点"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:101
msgid "Please add at least one {version} endpoint"
msgstr "请至少添加一个{version}节点"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:127
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:135
msgid "Failed to fetch {version} address"
msgstr "获取{version}地址失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:129
msgid "All request to endpoints failed"
msgstr "所有节点请求都失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:137
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:149
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已复制到剪贴板"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:153
msgid "Failed to copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板失败"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:160
msgid "My Public IP Addresses"
msgstr "我的公网IP地址"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:170
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:173
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/proxy.tsx:23
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/my-ip-table.tsx:176
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/proxy-switch.tsx:26
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/proxy-switch.tsx:33
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/proxy.tsx:19
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/dev-panel.tsx:18
msgid "Dev Panel"
msgstr "开发者面板"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/general/auto-start-block.tsx:39
#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/general/auto-start-block.tsx:45
msgid "Launch at startup"
msgstr "开机自动启动"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/general/color-scheme-block.tsx:16
msgid "Color Scheme"
msgstr "色调"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/general/color-scheme-block.tsx:30
msgid "Auto"
msgstr "默认"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/general/color-scheme-block.tsx:33
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/general/color-scheme-block.tsx:36
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/general/general-section.tsx:14
msgid "General"
msgstr "通用"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/general/language-block.tsx:26
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/general/theme-block.tsx:23
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/proxy.tsx:29
msgid "Enter http proxy address"
msgstr "输入HTTP代理地址"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/secrets.tsx:15
msgid "Secrets"
msgstr "隐私"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/secrets.tsx:19
msgid "API Token"
msgstr "API令牌"

#: frontend/libs/ui/src/components/lavascope/settings/secrets.tsx:25
msgid "Enter token here"
msgstr "输入令牌"
